GME -1 沽空區 人踩人快d沽空

大戶都沽空GME 我地加入實無死 政府唔會見死不救

19公司點會值50以上 借貨沽空實賺250

唔駛叫班連登暴徒傻仔賣貨 來呢度 all in 沽空發達

Short GME diamond hand

想教人點跳樓 樓豬都幾黑心

散戶有冇得沽空而家

唔好出再po啦
你地班空頭集中呢到討論

連登淡友Yolo 機會

出面班友係到笑入左gme搵定樓跳
咁點解唔沽呢？ 發達啦

睇死班人想入又唔敢入 見到人賺錢就眼紅

沽啦等咩啊

沽咗一萬股

respect la

我哋依家開始極速推po
人流好快多過對家90幾個po

好奇一問，有冇做put?

點解無人推post. 唔通咁少人睇淡？

.推爆佢

GME問題一律建議沽空

準備推上熱門

推

今次其實係做反手嘅Yolo
put!

屌你做乜不推文

加油...
兩蚊見

gchi 淡友yolo貼倉

難分真與假

G持淡友買put

一星期由$70升到$315都要睇淡

Don't wait, just Naked Short the fking GME

sor

希望有人會貼倉啦

封左盤沽條毛

沽咗多謝樓豬

推阿

啱呀屌 short啦 垃圾股無前景

明知人踩人
拿拿聲入put
再重倉Voo先

已put

long put唔得?

沽啦 , 沽啦嘛 , 仲唔沽 ? 喂 , 沽啦

都係個句，睇唔順都唔好同大勢作對

咁淡 short put 啦

sir short call 先岩

無得short 同買option 啦

天才 咁都畀你諗到 發達啦今次 仲唔快D all in#hah

##

淡友出場啦喂 唔好縮晒入老母個臭西度啦

成班on9
睇我地SH 派上到三萬啦

天才 咁都畀你諗到 發達啦今次 仲唔快D all in

short點樣strong hold 新手唔識

星期一即刻跟melvin
short鳩一萬幾千股先

Put 了

G持樓主

strong put 無懸念

你可以考慮VOO。

召喚麵麵快啲入嚟加持

新聞都報道左愈遲入場既空軍勝率愈高
依家衝差唔多

今次做淡唔洗做雞 yolo!

淡友快入！

I DO MY PART

貓哥你好

原果爆上3萬 你100張SC點算...？

原來偷圖

淡友 YOLO

呢個 po 推唔起既
得咁少人支持大戶

一齊G持大戶

推

淡友yolo

睇死班人唔會sh人踩人 做put好過哂口水同佢地嘈

冇錯
邊可能值咁高
下個星期實插返落黎
等睇人踩人
加沽加沽

沽啦快啲

我接貨

沽啦，貼圖喎

就好似當日睇淡TSLA
今次elon musk 仲唔報仇

你估華爾街班long side short side同政府真係唔會夾埋咩
過一排實夾死班散戶
到時就會free fall

利申 short爆 GME YOLO

有put買 好平

做淡被人笑左咁耐

終於可以賺次實實在在既錢！yolo

仲可以屌打班唔識股票想發達既人

仲可以改變股joy危機

冇1000個正評

散戶決戰散戶

GME沽空問題一律REPLY依個PO比佢

淡友等左十幾年終於有一次贏

搵人答我呀

銀湖27 號星期三賣股套現。咁又點解27/7 賣完股份28號美帝又對我地駛橫手？ 我哋條命賤d呀， 我地好恰d呀屌你老母閪

有無人一齊put 講真
呢單野完左一定落20蚊
唔put等幾時

先貼為敬

孖展put

屌，垃圾股
$20都比多佢
星期一一於孖盡put爆佢啦

依家買long put 3月到期 算唔算一定賺

淡友呢？
推唔起個post嘅

有呀 垃圾股點會值呢個價

買幾多月long put 好
既然call得太遲
我地就put柒佢

1. 沽空率咁高邊有貨俾你班散戶沽，就算有都高息都pk
2. 做put小心d, 宜家IV好高

下個星期插硬啦 仲問
Put贏硬 all in 落去買 收錢買樓

Squeeze 到又係2月尾跌, Squeeze 唔到又係要跌. 贏硬

咁少人既

大機構點會輸比垃圾散戶人地華爾街大佬 唔好笑死我啦屌

300幾蚊沽返到30蚊有成10倍水位
睇淡快啲沽

貓哥

沽佢老尾啦
同連登仔打對台贏硬

利申 連登仔

呢隻gem脫離基本面 一定要沽空

根本唔值呢個價，好快人踩人

YOLO 買put

andrew left收皮係時候到我地連登仔上位

177買, exercise 你用100x100 買貨, 賣出去有 320x100, 每張賺 22,000美金. 10萬港紙.

你借到貨先算啦

long put抵呀
賺硬

買sc賺哂班唔識股票既賭徒啦
淡友係用實力證明自己

等咗呢個post好耐
各位淡友唔好再教啲SH撚啦
佢地有佢地YOLO我地有我地YOLO啦
利申：

唔健康呀
會輸身家
高估哂
仲唔係發達機會

貼倉

我個倉

係咁啱同樓上一樣咁解

1

沽沽沽, 沽到開GME -2, GME -3, ..., GME -32857

咪就係
拍片認輸都係做戲
話唔做空都係做戲
所有野都係做戲
所以一建議put

話說當年(2014)既學聯繫 曲線SH 定 沽空旺角

reddit 個班好好人咩？都係想賺錢
大戶又會升到咁上下收割，開Short call 350蚊真係無得輸
或者long put 啦，都係執錢

認沽期權囉，最多輸晒買個 D 錢，風險可控。

逢高加沽 本多終勝

IV咁高，唔好諗住LP賺硬

冇錯
係連登仔咁天真先信wsb班傻仔
個價黎緊一定閪冧，賺錢既好機會
一定大大力沽爆gme證明俾班傻仔睇我地眼光係雪亮既

支持short call 350 贏緊

put gme不如put tsla
gme玩完就會清算elon musk

Why not both

咪係lor
兩邊都好大個泡沫
Tsla 900
GME 350
點會穿呀，仲Sh真係傻仔

淡友快d幫手沽空啦 唔好得個講字

LM BINC

點呀, 你地班散水撚走得未?

我要沽爆佢.

支持你，快沽，等緊被迫斬倉等broker掃多幾手正股對沖rocket up

睇淡係做都做Short Call 啦